資深空姐 教大家追空姐 8 招

資深空姐 教大家追空姐 8 招

姐有如揮著翅膀的女孩。在機上與心儀空姐華麗邂逅，即時心花怒放，但又不知怎樣與她打開天窗?

縱橫空港15年的已婚空姐兼作家Heather Poole向大家告解，原來追求空姐並非想得太遠．她與丈夫也是始於高空三萬尺的一面之緣。空姐雖然很忙，但只要加大力度，簡單的 8 招就可讓她對你另眼相看，各位男士不容錯失!

1. 眼神交流
空姐每日要說幾百次「你好」、「歡迎」，會回應她的人卻寥寥可数。禮貌微笑回應吧，再加點親切的眼神交流，能在空姐心目中留下良好印象。另外，多說「麻煩你」、「謝謝」等客氣語，亦會加分!

2. 別炫耀「飛行常客狀態」(frequent flier status)
航空公司有一套區分客人的飛行里數及等級的系統，好些人喜歡炫耀這身份，其實空姐一早已知，過份炫耀只會令她叫你「借過」。

3. 幫助其他乘客
男士們見到乘客將行李抬入行李櫃有因難時，不妨在這刻不容媛之際幫忙一下。空姐們見到會標籤你為好人，是成為Honey的好對象。

4. 請扣好安全帶
空姐們要不斷叫乘客扣好安全帶，甚至要多番唇舌解釋、爭論是很累人的，想讓空姐喜喜，扣好安全帶吧。

5. 不要讓空姐等你
當空姐拖著餐車隆重登場為你介紹飛機餐時，請立即除下耳機；在她們準備放下飲品和食物之前，就應該清理好餐桌的物品，不要讓空姐停下來等你太久喔。

6. 善於分享
空姐的工時很長，航空公司於短途機上又不會向空中服務員提供膳食，如果有男乘客為又餓又累的空姐分享，哪怕是一粒朱古力也萬歲，肯定甜在心頭。

7. 不要狂按Call Bell
空中服務員每15分鐘就會巡視機艙一次，如非緊急事，就不要好事多為狂按呼叫鈴(Call Bell)，空姐話Call Bell和999的原理一樣，建議請勿濫用。

8. 大膽踏出第一步
有說「空姐經常被搭訕」? 只是典型的想法，但現實非然，至少她們希望會搭訕的男士並不會這樣做。如果你真的對某位空姐特别感興趣，不要怯，即使不能譜出3萬尺高空情綠，與空姐交個密友也不錯呢!

追空姐做Sp
玩完就閃啦

飛雞, 都大把人上過的

錢錢錢錢錢錢錢錢

0. 坐頭等位

呢8招似係教大家咪撚阻住空姐做嘢多啲喎

追空姐定做空姐隻兵

空姐雖然很忙，但只要加大力度

見到呢句笑撚咗出嚟，咩中文嚟

做機師咪得

又咪侍應一個，睇到自己咁高

Your face your fate

生炒骨

Old news is so 唔識串

呢個真

乜有人稀罕追空姐架咩
點解特登要去教人追

根本冇人想追

等啲飛雞做小啲野

On9，當自己係上菜？

全部都係容祖兒既歌名

麻煩你 借過

一路睇一路有呢個感覺

$

做個空姐奴

成段都係

我一開始睇都覺

心諗係樓主加定寫個條友係容粉

天窗
密友

揮著翅膀的女孩
華麗邂逅
心花怒放

刻不容媛
喜喜

朱古力萬歲

仲有冇

9. 不要叫杯麵

雞都要追？

係屌緊免費雞 大把人插過 你溝埋我個份

第9,

要係個上進青年

隆重登場
怯

告解
心花怒放

另眼相看

想得太遠

告解

怯
空港

仲叫d客幫手做埋佢果份

笑死...差唔多樣樣野都係叫你幫佢減輕工作負擔
不如索性調轉，空姐坐係度客人服侍佢好過啦
唔想做咪出聲囉

俾錢算啦

戇鳩

直接同人講最好唔洗做啦

錢

篇野一定係D空姐自己打架啦

表面教人點追飛雞，暗則屌D客平時有幾煩膠

飛雞都要教點追？一句都尾咪係錢，坐first class

㩒call bell 分享條撚你奶下濕下口

有個空姐係咁迫我拍拖 但我只要sp。
根本啲空姐就冇人溝既多。

痴撚線

有巨根+有錢會唔會著數d

咪又係雞
屌你老母

樣柒坐經濟-你係一個好人

篇文係容粉作？

坐經濟倉

屌， 唔講唔覺， 一講就覺得篇文想潛意識植入joey d 歌

空奴

姐有如揮著翅膀的女孩。在機上與心儀空姐華麗邂逅，即時心花怒放，但又不知怎樣與她打開天窗?

縱橫空港15年的已婚空姐兼作家Heather Poole向大家告解，原來追求空姐並非想得太遠．她與丈夫也是始於高空三萬尺的一面之緣。空姐雖然很忙，但只要加大力度，簡單的 8 招就可讓她對你另眼相看，各位男士不容錯失!

1. 眼神交流
空姐每日要說幾百次「你好」、「歡迎」，會回應她的人卻寥寥可数。禮貌微笑回應吧，再加點親切的眼神交流，能在空姐心目中留下良好印象。另外，多說「麻煩你」、「謝謝」等客氣語，亦會加分!

2. 別炫耀「飛行常客狀態」(frequent flier status)
航空公司有一套區分客人的飛行里數及等級的系統，好些人喜歡炫耀這身份，其實空姐一早已知，過份炫耀只會令她叫你「借過」。

3. 幫助其他乘客
男士們見到乘客將行李抬入行李櫃有因難時，不妨在這刻不容媛之際幫忙一下。空姐們見到會標籤你為好人，是成為Honey的好對象。

4. 請扣好安全帶
空姐們要不斷叫乘客扣好安全帶，甚至要多番唇舌解釋、爭論是很累人的，想讓空姐喜喜，扣好安全帶吧。

5. 不要讓空姐等你
當空姐拖著餐車隆重登場為你介紹飛機餐時，請立即除下耳機；在她們準備放下飲品和食物之前，就應該清理好餐桌的物品，不要讓空姐停下來等你太久喔。

6. 善於分享
空姐的工時很長，航空公司於短途機上又不會向空中服務員提供膳食，如果有男乘客為又餓又累的空姐分享，哪怕是一粒朱古力也萬歲，肯定甜在心頭。

7. 不要狂按Call Bell
空中服務員每15分鐘就會巡視機艙一次，如非緊急事，就不要好事多為狂按呼叫鈴(Call Bell)，空姐話Call Bell和999的原理一樣，建議請勿濫用。

8. 大膽踏出第一步
有說「空姐經常被搭訕」? 只是典型的想法，但現實非然，至少她們希望會搭訕的男士並不會這樣做。如果你真的對某位空姐特别感興趣，不要怯，即使不能譜出3萬尺高空情綠，與空姐交個密友也不錯呢!

牙簽+更有錢就得

借刀 容祖兒演唱會

其實佢地越"資深"越中意偷食

本身港女已經好鐘意做洋腸公廁，空姐仲要日日見